\section*{Résumé}
\vspace{-2em}  % 减少1em的垂直空间
\paragraph{}
Lors de mon TN10, j'ai effectué un stage de 6 mois chez Amazon EU S.A.R.L. en tant que Business Intelligence Engineer.
Le projet sur lequel j'ai travaillé consistait à redéfinir les régions de vente des produits Amazon à la place des régions géographiques existantes définies par les pays.
L'équipe \textit{inventory}, dans laquelle j'ai évolué, est chargé de la mise en place de ce projet.
\paragraph{}
\vspace{-2em}  % 减少1em的垂直空间
Bien que le sujet paraisse simple, il s'agit d'un projet complexe qui nécessite
non seulement une base technique solide, mais aussi une compréhension approfondie des données et des processus métier, et des compétences analytiques.
\paragraph{}
\vspace{-2em}  % 减少1em的垂直空间
Afin de mener à bien ce projet, j'ai dû interroger les bases de données, donner des analyses profondes sur les données, 
et créer des outils qui servaient à bien les présenter et à aider à prendre des décision au sein de l'équipe.
\paragraph{}
\vspace{-2em}  % 减少1em的垂直空间
Les techniques que j'ai utilisées sont principalement SQL, Python, Excel, ainsi que des outils internes chez Amazon. 
Grâce à ces outils internes, j'ai pu accomplir des tâches qui auraient été très difficiles à réaliser avec des outils externes ou par moi-même. 
Par exemple, j'ai pu créer des applications web qui permettent de prendre des fichiers d'entrée, de manipuler les données, de les visualiser sans intervention humaine, et de générer des fichiers de sortie.
\paragraph{}
\vspace{-2em}  % 减少1em的垂直空间
Grâce à ce projet, j'ai pu améliorer mes compétences techniques et analytiques, et j'ai pu acquérir une expérience professionnelle solide en gestion des données. Dans ce document, je vous présente l’entreprise, le stage, mes réalisations et mes
sentiments personnels.