\section*{Remerciements}
\paragraph{}
\vspace{-2em}  % 减少1em的垂直空间
Je tiens à remercier toutes les personnes qui ont contribué au succès de mon stage et qui
m'ont aidé lors de la rédaction de ce rapport.
\vspace{-2em}  % 减少1em的垂直空间
\paragraph{}
Je souhaite tout d'abord remercier l'UTC et Amazon pour m'avoir permis de
réaliser ce stage Projet de fin d'études. Ces 6 mois enrichissants m'ont permis
d'avoir un contact approfondi avec le monde du travail, de connaître le déroulement de travail au sein d'une entreprise internationale et de constituer une
expérience professionnelle solide en gestion des datas.
\vspace{-2em}  % 减少1em的垂直空间
\paragraph{}
Je remercie également mon maître de stage, Noah BERLANDI, pour avoir accepté ma candidature, ainsi que pour son suivi régulier de mes progrès pendant le stage. 
Son expertise analytique acquise au fil des années a enrichi mon expérience en m'apportant de précieuses idées et des perspectives commerciales éclairantes. Je suis reconnaissant du temps qu'il a consacré au développement de mes compétences professionnelles, m'offrant ainsi une vision approfondie du monde des affaires.
\vspace{-2em}  % 减少1em的垂直空间
\paragraph{}
Je voudrais aussi remercier Karan NIMRANI, le directeur de notre équipe, pour la reconnaissance du travail, le temps et les conseils qu'il m'a accordés. Son parcours personnel marqué par des défis surmontés et des succès obtenus m'a énormément inspiré et a constitué une source significative de motivation. Ses expériences de lutte et de réussite personnelle ont été une leçon précieuse pour moi, renforçant mon engagement envers mes objectifs professionnels.
\vspace{-2em}  % 减少1em的垂直空间
\paragraph{}
Je remercie au même titre Francesca \MakeUppercase{Cristoforetti}, Sr BIE dans l'équipe, pour son aide précieuse et ses conseils avisés. Son expérience professionnelle et son expertise techniques m'ont permis de mieux comprendre les enjeux de mon travail et de mener à bien mes missions. 
Je suis reconnaissant de son soutien et de son aide tout au long de mon stage.
\paragraph{}
\vspace{-2em}
Je tiens également à exprimer ma gratitude envers Matthieu \MakeUppercase{Baly}, Senior Analyst, pour sa contribution unique à l'équipe. Son sens de l'humour a apporté une note légère et positive, contribuant à créer un environnement de travail agréable et propice à la collaboration. Sa persistance sur le choix des chemises bleues, bien que légère et amusante, a ajouté une dimension ludique à notre quotidien.